名牌學位 vs 一千萬 你點揀？

如果而家，任何名牌學位都比你揀
ivy league，牛劍，北大清華，港大醫學法律都好
同一千萬比

你要一千萬現金定要個學位

比個學位你做到專業人士，年薪百萬，未計支出，都要做返十年先有一千萬

你點揀？

學位 錢會用盡的 ..

我兩樣都有 唔洗揀

一千萬現金
名牌學位冇人脈既話不了

學位

乜嘢學位先？博士？碩士？學士？

錢啦 比到學位都未必讀得黎 相反我1000萬做下低風險投資仲實際

但錢又可以搵錢
錢又可以谷個學位返黎

用百幾二百萬讀國際學校，請鬼佬教英文，遊學見識
再用二三百萬去讀ivy league

都仲有5百萬淨

如果係一億我一定揀一億
但就係一千萬先好似有可比性

任你up, 你想要咩學位

姐姐一定係靚女

要個學位都幫唔到你
始終都係要做野
有一千萬買樓打份唔用腦風流工好過

咁十個phd一家值錢過一千萬㗎喎

淨係時間都賺返晒

但要咁多學位有咩意思
純粹中意讀書？

你有scholarship, 讀phd都唔洗錢添啦

有一千萬可以諗做定唔做，得個學位就一定要做

G8呢？
我會揀ANU

學位啦
錢我可以諗辦法搵
名牌學位真係無辦法

佢係雞蟲

學位有撚用咩
拎住1000萬買間屋求其打份工萬幾蚊輕輕鬆鬆得閒又去下旅行既工

有名牌學位請你，你都要讀得掂先得架，連登讀得掂呢d科一隻手數得哂
而且就算有左學位，出黎搵工賺錢都好睇其他野，例如口材、性格、人際關係
如果你話加我50 IQ，我會考慮我
單純名牌學位vs一千萬無可比性

比個學位我咁我有冇相應技能，係真材實料定得張證書先 冇嘅話見得成工都做唔長，仲會傳到成行都知
真材實料就要學位，浪得虛名就要1千萬

緊係一千萬啦 錢係可以搵錢
如果我有一千萬 咩投資都唔識
銀行一般都有2% 做到一千萬 實有特別offer 最少3%以上
剩係放係銀行做定期 一年起碼都有30萬 一個月有2萬5洗
再打份風流工 一個月有4萬以上洗
唔奢求揸細牛拉利 有type r揸我都好滿足架啦

呢個只係有1000萬既最保險做法
拎去買藍籌收息仲多錢

連登fg出黎都30k，點會讀唔掂

仲洗問 緊係錢